# Language zh-CN translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-10 22:42+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "LME Market Watch"
msgstr "LME 市场观察"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "ALL"
msgstr "所有"

msgid "Switch to all view"
msgstr "切换到所有视图"

msgid "Switch to {metalCode} view"
msgstr "切换到 [金属代码] 视图"

msgid "Details"
msgstr "開倉價"

msgid "CU-BID"
msgstr "CU 出价"

msgid "CU-ASK"
msgstr "Cu - ask"

msgid "AL-BID"
msgstr "AL-BID"

msgid "AL-ASK"
msgstr "阿尔 - 问"

msgid "PB-BID"
msgstr "PB-BID"

msgid "PB-ASK"
msgstr "PB - ask"

msgid "NI-BID"
msgstr "尼比德"

msgid "NI-ASK"
msgstr "尼 - 问"

msgid "ZN-BID"
msgstr "ZN-BID"

msgid "ZN_ASK"
msgstr "ZN_ASK"

msgid "SN-BID"
msgstr "SN-BID"

msgid "SN-ASK"
msgstr "Sn - ask"

msgid "AA-BID"
msgstr "AA -BID"

msgid "AA-ASK"
msgstr "Aa - ask"

msgid "NA-BID"
msgstr "纳比德"

msgid "NA-ASK"
msgstr "纳 - 问"

msgid "Warehouse Stock Details"
msgstr "仓库库存详细信息"

msgid "Time"
msgstr "賣權時間"

msgid "Last"
msgstr "以仓位"

msgid "Bid Vol"
msgstr "投标卷"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Ask Vol"
msgstr "问沃尔"

msgid "Net"
msgstr "净值："

msgid "Net%"
msgstr "净百分比"

msgid "Pclose"
msgstr "普克洛塞"

msgid "Open"
msgstr "今开"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "OI"
msgstr "Oi"

msgid "Today"
msgstr "本日"

msgid "Today-1"
msgstr "今天-1"

msgid "Today-2"
msgstr "今天-2"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Final"
msgstr "最后"

msgid "Provisional"
msgstr "临时"

msgid "Cash Bid"
msgstr "现金出价"

msgid "Cash Ask"
msgstr "现金咨询"

msgid "Cash Mid"
msgstr "现金中间"

msgid "3-Month Bid"
msgstr "3 个月投标"

msgid "3-Month Ask"
msgstr "3 个月询问"

msgid "3-Month Mid"
msgstr "3 个月中"

msgid "Spread"
msgstr "点差"

msgid "Carry"
msgstr "进行"

msgid "C/B"
msgstr "C/B"

msgid "3M SELECT"
msgstr "3M 选择"

msgid "3M COMPOSITE"
msgstr "3M 复合"

msgid "TOM NEXT"
msgstr "汤姆下一个"

msgid "CASH TO 3M"
msgstr "现金至300万"

msgid "CASH TO 3M COMP"
msgstr "现金到 300 万 COMP"

msgid "OFFICIAL CASH"
msgstr "官方现金"

msgid "OFFICIAL 3M"
msgstr "OFFICIAL 3M"

msgid "UNOFFICIAL CASH"
msgstr "非官方现金"

msgid "UNOFFICIAL 3M"
msgstr "非官方 3M"

msgid "KERB CASH"
msgstr "KERB 现金"

msgid "KERB 3M"
msgstr "KERB 3M"

msgid "MONTHLY AVG CASH"
msgstr "每月平均现金"

msgid "MONTHLY AVG 3M"
msgstr "每月平均 3M"

msgid "C1"
msgstr "C1"

msgid "C2"
msgstr "C2"

msgid "C3"
msgstr "C3"

msgid "LME/MCX C1"
msgstr "LME/MCX C1"

msgid "LME/MCX C2"
msgstr "LME/MCX C2"

msgid "LME/MCX C3"
msgstr "LME/MCX C3"

msgid "OPEN STOCK"
msgstr "开盘股票"

msgid "IN"
msgstr "在"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "CLOSING STOCK"
msgstr "收盘股票"

msgid "NET CHANGE"
msgstr "净变化"

msgid "WARRANTS"
msgstr "权证"

msgid "C. WARRANTS"
msgstr "C. 保证"

msgid "CANCELLED RATIO"
msgstr "取消比率"
